入黎自爆下自己第一份part time做咩

幾歲做同埋人工
我:
year1做
派傳單
$45/hour
(丟哂d傳單落垃圾桶走人 )

做daddy間公司
上去睇下班奴工做成點
$2000/day

16歲 做老麥
$32
廚房仔

5毛100$per hour

入data
40蚊個鐘

成世無做過part time經過

7仔
32蚊一個鐘

asso year 2
係中環站做外判新車票大使
放學就去返工

爭鮮
38蚊
建議唔好食

50元一個鐘

都係派傳單
F4暑假做
$45/hr
成日走上廁所偷懶 一去就去成粒鐘
最後就快開學比個老細發現左炒左我

係時代廣場門口扮左2日雪糕仔仔

Ikea 好似23蚊個鐘
第一日番part time就叫我ot
然後第2日番工竟然叫我成日喱係間屋數螺絲
後尾直接掉晒d螺絲係地下 再用背脊頂住對門訓教

waiter 32.5 最低工資
純粹想體驗下民間疾苦
但係老細大鳩我話行頭好窄
唔好放飛機
然之後話左兩個星期就冇做了
利申：依家做補習 一個鐘兩百二

7-11

32.5

而家D老細好撚離地
完全搞錯哂邊個先係莊
根本就係你缺人手 而唔係我地缺份閪PT

Sogo thankful week sales $52/hrs

16歲
惠康執貨仔 $32
番工好似做gym咁

做左幾耐?

f6美心整左幾日月餅

G2000
37/hr

2016年講緊最低工資係34.5果陣做35蚊既書店店員

18 歲，岩岩完會考，去做屋村電腦鋪，果陣未有最低工資，21/hours
不過冇乜野做，睇鋪賣野，最鐘意做維修電腦，幫客"backup"資料洗機

Pacific coffee
$36

F.5 Pizza Hut $37

Research assistant
50個鐘左右

Coffee shop
$35/hr

19歲
做倉
一日450 9粒鐘

茶記送外賣
$28/hr

15歲 f3
kfc 38蚊

掃樓

16 yrs old
冬日美食節 sales

17歲 惠康打雜 35$

Ptgf

做問卷調查

台式飲品店 $45/hr

Waiter 42/h

18歲做扮工仔
著曬成身裝束+笠住個大頭
60蚊一個鐘

Pizza Hut 廚房 $24/hr 得閒要幫手送外賣

侍應

dse 後做商場event
$500 + $50 bonus 一日
但係做到腳同腰勁痛 係咁彎腰又企全日

睇黎好多都好細

西餐waiter $50per hr (16年

Party room 50／hr up

考完dse之後嗰幾個月
HKTV 倉

year1 日本料理店務員
番工先同我講原來仲要送埋外賣
所以做佐一日就冇做

味精拉麵
33/hour

冒險樂園

中六
派傳單
$50/hr
對住啲中年人好好笑容佢哋就會攞
結果快速派咗極多 仲有姐姐走嚟陪我傾計
。
。
。
不過企咗6個鐘真喺好攰

ibank event helper 70/hr

19歲左右

做放d友入吹氣滑梯/波波池/攤位遊戲果d

27.5一個鐘

仲要搭車來回起碼4個鐘 唔係一班fd做都唔鬼彩佢

17歲做餐廳 43蚊 企10個鐘 攰撚到仆街

賣雪糕

18歲
做part time pa仔
3500一個月

多唔多料睇先？

待應 35蚊

16歲，kfc $35/hour
啲人太閪，頂唔順走左。
不過都係勸大家食得健康啲 唔好食咁多kfc喇

SGS $40/hr

中三 kfc
$33

kfc
32蚊

依加都係

和民$49/hr
廚房 日日尻炸天婦羅
露比星期二$59/hr
發夢日日叮粉燒排

Skin care product pt sales
個name tag仲o係屋企

中四 M記$30一個鐘

中3 KFC
$35/per hrs
做左3日冇做，好撚臭同少錢

餐廳 侍應$39/hr

16歲 KFC
人工低又多野做，做左三日唔做
目前做過最垃圾既工就係KFC

18歲地盤

18歳，做車行，第一日返工就賣到車，仲有佣收

中六 薩利亞

發覺快餐店嘢食 真係好快就整好 步驟好精簡

中四 木子甜品
$38

巴打你就好啦
有人燒衣紙比你

中六 759
萬2~3一個月
減肥一流

F6做補習社老師
一個禮拜返一日
教會考班數
成日串9個老細啲數廢

做補習社
個老細仗住係我親戚個fd就成日遲出糧
尾數三千幾拖拖下拖到兩年後先俾返我

你意思係讀緊書個陣做？我未試過返part time

救生員 $6x
坐成日

援交算唔算？
依家轉咗行，做PTGF .

連登最多就係你呢d小學雞 搞差曬個討論質素

18歲 茶記侍應
$30/hr
練到一手好字

year 1歲

酒店炒散56

做左三年全職
之後去澳洲讀書做Partime洗碗仔
平日140蚊港幣一個鐘
星期六日200蚊港幣一個鐘
公眾假期280

17歲做
Lxxxx sales
$40/hr
做咗一個月就不了

速遞佬，做左一日，好似20蚊個鐘

打電話去澳洲個電話訪問 50蚊個鐘算係咁

狗會58per h好似

中五送外賣20 蚊個鐘
做完好比心機讀書

18歲
診所打雜
$38/hr

餐廳 50時薪

7仔整魚蛋
$25

岩岩15歲做泰菜侍應
個時岩岩立法左最低工資 28蚊一個鐘
乜都要做一腳踢 做到隻狗咁
飲食業真係好可怕

711通宵更 $40

中六考完dse返7仔pt

$34/hour(2015), 中更, 靜鋪, 返得都算hea[有人carry]

返到第一個sem完左就沒返

外賣仔 做左一日 之後做馬會

馬會接電話

玩具反斗城 37/hr
最大間果間
收錢收死人

百佳收銀
36.5

17歲
水吧
43/鐘

中資中餐樓面
$60/hr

kfc
17蚊

味千工廠製麵 $35

係一間賣床辱嘅鋪頭裏面教人做問卷
$55/hour

Dse完左 Pizza Hut $38/hr 做樓面但有時要洗碗 攰到

A1 bakery廠做暑期生產助理...
當年dse上網搵 諗返都後悔
得40 蚊個鐘仲要無飯鐘

17歲補習社
啲學生幼稚園開始嚟補
40/H

反斗城 32蚊個鐘
一更12個鐘無飯鐘無休息

扑野家

一日搵緊二千8

實惠 好似35一粒鐘
打雜 倉同鋪面都要做
個陣真係做到瘦咗

Btw 茶餐廳 18蚊一個鐘做左一星期

15歲
電話訪問
$30/hr

狗會 $43.5per hour
5年前

完DSE之後做過外判波板糖人 $51/hr 做最夜嗰更
晚晚企細站企4個幾鐘 hea到爆 最後頂唔順冇做

16歲
游水教練
$80/hr

連鎖茶記part time $28/hr

老鼠城掃地
$60/hr

F5 KFC 18蚊粒鍾

樓上好撚多00後

補習社 教初小 幼稚園 40up 做得3個鐘

屯門？

一樣
三文魚好撚cheap

ptgf

🌟餐牌以外暫不供應
🌟限尖沙咀/太子/油麻地，9點或之後可港島區
🌟不上門不上車
🌟見面唔岩車費$100
1）ML🍓只限上房
2200/1hr 1q🔴2500連bj
3000/2hrs 2q🔴3500連bj
4000/3hrs任q🔴包bj
✨Can wetkiss
✨以上既野包括bj都要有套
✨SM, 玩具, 冇套一律no way
✨冇任何特殊服裝，除非你自備
2）Movie🍓700/1套
✨上身可隔衫摸 腳可以摸 下面不可掂
✨可輕輕kiss
👀上房先比錢，睇戲散場比
👀約會當日請提供具體位置同特徵，會由我黎搵你。唔見人會即走，純粹預防玩野人士。Thanks🙏

Age: 20 樣子不差 靚唔靚見仁見智
Body Measure: 172cm, ~55kg, 34C/25-26/36

16 美心 50/h

f6 暑假
五金鋪
400一日

考完DSE做waiter
講明有經驗就$55 無經驗就$50
呃個經理話有經驗
當然做落會比人睇穿
做咗三個月比人炒咗

16歲
百佳 執倉
最撚憎搞米同貓砂 好撚重

全部低過我 第一份做graphic design已經$55一個鐘
有時真係唔明啲人去做M記係咩心態
學下一技之長大把工做啦

爭鮮$48
建議唔撚好去食

元氣 $42 紅日返$44
DSE之後返
個陣最低工資$32.5

f6暑期工教會助理
40一個鐘
重點係勁free,可以做自己野
番去同啲同學仔玩下，彈下琴就一日

屌奶媽..
果時冇最低工資
16歲做M記得$15個鍾..係我太老定你地太後生
而家做已經多成倍

利豐閪倉
$45

18 炸雞41 hr

老了....當年中五
KFC $16/hour
walk boy 送外賣添

中學補底班tutor
$200/hr

跳舞老師

茶記

$6x/hr

誤人子弟補習狗

電話投注
$42.5

中小學補習社 50/hr

做lab, $65/hr

冒險樂園 $30

15歲
Italian Tomato
好似係28蚊一個鐘

電話投注

食品展咕哩

有錢人仔女Playground 38一個鐘

16歲 為左返pizzahut走去開銀行戶口 42蚊一個鐘

垃圾經理仔扮老細果啲？聽佢講做一世果啲真係on9仔

淨做過私補
$150/hr

10年前馬會bocc做過文職，完撚全冇野做，悶到走左，果時38/hr

放題waiter $32

做中菜樓面 差不多5年前
果時都有$50個鐘
當時出糧買野俾老母好滾動

考完dse個暑假做
Pedder Group 返 cwb 連卡佛 淨係返summer sale
$500 / day 返十個鐘包一個鐘食飯
3 4年前對中學雞嚟講都幾好pay
前幾個月仲打嚟問我仲有冇興趣返

波鞋街賣波鞋

17歲 教琴 百幾per hr

Kfc 34.5 但加鐘加到至少有一百一粒鐘

電話投注 $43

Ptgf $2000/1 day

dse後做spaghetti house $40/Hr

連登認老大賽正式開幕

網吧洗埋廁所得32.5

某大中資書商倉，34 per hour

特賣場helper
$55/hr

我都差唔多

中五考完ce
親戚介紹我去律師行做文員仔
個時未有最低工資都有成60蚊個鐘
其他fd去返m記連30蚊都冇
最後用左好多錢黎買grad din衫
諗返都覺得on9

M記
EVENT散工

好多年前做delifrance
21$/鐘

中三暑假 油站入油 $28/hr

16歲
做waitress
28/hr

果欄 500/day
攰到趴左係度

starbucks
$36

15歲 做大家樂廚房 $19/hr
差不多日日朝7晚11

19歲dse之後做大快活水吧40/h
比人屌手腳慢做咗兩個月就收咗皮

Mos burger 43 1hr

老豆教我同prof打好關係
搵到個prof 問佢份paper有冇嘢可以幫手
70/h + coupon 幫prof做research (入data/打字 etc)

秘書

14歲 糖水鋪樓面 30/hr

15 垃圾茶餐廳 送外賣+樓面
$45+貼士（50-100）

學校燒臘檔

100蚊台幣一個鐘

樓面18歲 45蚊

係啊

18歲 惠康收銀 $44/hr

考完dse做會所
好hea無乜野做
但份工包埋受有錢人嘅氣
$40 包飯鐘 包飯食

係op度做performer
45蚊

西餐waitress 45/hr但有幾個鐘落場 勁嘥時間

dse後暑假
ikea 50/h

考完dse未夠18

新年係超市賣酒

學校睇檔，五十銀一個鐘

taste理貨
個名係part time 但一日都要返十個鐘 真係勁辛苦
無遇過閪客 個個都勁nice 但有d師奶同事真係好撚八婆

Delifrance 送外賣$50/hour 包一餐

同埋一星期係要返6日

16歲 陪練鋼琴scales 實情玩電話
$80/hr

16歲
7-11
$34.5

我都做過但幾乾淨呀
求指點

七仔夜更，得28蚊一個鐘

做咗半個月覺得好搵笨，同老細講要去上course唔返工了

助教兒童之家詠春
同師傅一齊象徵式收30一個鐘
中五嗰陣做

中六 炸薯條 $45

私影 2000/hr

F4
幼兒興趣班
$40做到$80per hr

15歲 F4 mosburger $38/hr

19歲
診所助護
未過試用就$45/hr
過左就$48/hr

中六 工廠 50個鐘

32.5 Aeon童裝及BB部
返左半個月頂唔順d阿嬸西口西面 quit左

電話訪問員
F.7 升U 暑假做
一入去做$35/hr
做到year 3加到$50/hr

麥當奴
19/hr
做到狗咁

馬場Waiter
69/h

遊艇侍應 100/hr

ptgf
$1000/hr
返咗好多年，自己學費都自己交

好彩男朋友唔知

15歲 做m記
$28 做10個鐘先得280 痴線

17 倉務 40蚊粒鐘

16
屋企樓下茶記外賣仔
32蚊

18歲 delifrance 啱啱出最低工資 34/hrs
都算乾淨

派傳單 $20個鐘

mos burger $41/hr 重要唔包一餐食
就算喺自己鋪買嘢食 得full time先有半價
死人經理成日講人是非
鬼唔望佢個女大個返工都係俾人咁對待

十幾年前做kfc
$15/hr

同期金拱門$17/hr

海洋公園PT RAO
50 per/hr 幾抵屌

F.4 做放題岀餐 $35

麥記，真係好慘
八個鐘都無兩舊

迪士尼
72/h

17歲 dse之後
連卡佛$500/day 計埋completion bonus $7x/hr 仲要同事都算nice

樓面加外賣仔
F.5
35蚊
搵得少但果段日子好開心 學左好多野

同呀婆執紙皮
$3/h

17 f.5
幫誠哥打工
數下貨齊唔齊，齊就係張單到簽個名咁
45一個鐘

dse後做過玩具反斗城,$40/hr
日撚日返去匿係個倉訓,
仲要成日同fd偷鳩晒啲coupon

14 歲 係美食廣場做
28蚊/hour 好似係咁上下

到宜家都諗唔明點解要返m記
又低人工 又辛苦
派下傳單都好呀

等放榜
地盤$700/日

Year 1 大學圖書館打雜
$56/hour

算輕鬆

救生員
$70 時薪

Pccw 做入data
35 per hour

18歲 游泳助教 75/hr 個陣乜牌都冇揸手

做會所reception嗰啲hea位
$40蚊個鐘

TVb 臨記
32左右 做通宵

中學時期
KFC $28/hr
仲撞到幾個同學一齊返

19 文員

咁我地應該識

中三
係外國派報紙傳單落人mailbox
一個禮拜派一次
一次有800-1000蚊港紙

學校pt 60蚊個鐘 返一日

補習社TA $50/hr

GoBee Bike

Cotton on $45 好撚多野做 不過有靚女同事

中學畢業後打自己工接垃圾 project 做，已經開始進入 IT 狗成魔之路

中四做M記

中二
明星海鮮酒家 傳菜
$36

Ptbf

ocean park
year 1
$45/50 per hour
每日做12個鐘

一蘭，60/hr
食過一次即刻遞cv

百佳
26/hr

考完DSE之後
機場倉 $630 10hr
做咗兩個月 垃圾工 又chur又冇break
乞食都唔撚會再做

7歲，打掃屋企，10蚊。

F5 補習社hea幫人補英文
$80/hr

咁多狗會同事
Btw電話投注
47.5做到52.5
出左垃圾員工守則要每個月返5成索性唔撚做

15歲 m記 最低工資28

18蚊

真係老了

Kfc 32$ 一個鐘

I.T 賣衫狗
45蚊/hr

亮視點 40/hr

pugb

中五 百佳仔

我刀系

雞記
16/h

Year 1 做cafe雜工
最低人工
之後切親整到條好深嘅傷口

今年summer想做pt

有冇好介紹

大快活， 16蚊1個鍾

狗會
果陣42.5做到$49蚊無做

做你daddy做嗰間公司
上去睇下班奴工(包括你daddy)做成點
$2000/week

賣bra
第一日有個客問我佢個胸啱咩size嘅bra
我話揸過先知登入LIHKG即可查看更多內容

做雞，1hr $3000

雲起賣漫畫

茶餐廳樓面外賣23蚊時薪

炒散16歲個陣
50/hr
仲要放題辛苦到嘔

你好 電話投注

中五果時 外賣仔

ptgf

考完DSE之後做外判波板糖
返五個鐘53蚊/hr
做嘅嘢就係睇住道門企到收工
唔想chur住咁做嘢嘅話可以考慮下
不過間公司啲安排好亂，同埋真係好悶

最後入左大學做親生仔波板糖
59/hr
每日返兩個鐘
仲 要 有 得 免 費 搭 車
me做嘅嘢就係開門比人入去去員工廁所

17歲 補習社暑假手工藝班 五星期 一星期兩堂 每堂一個鐘 $1200 果時麥記15蚊個鐘

KFC $15/hr

幫人剪指甲 15$ 1次

上網而家搵pt都要send cv

倉$30
屌你老母搬撚到死

vango便利店，$28
2012年

17歲

惠康 36蚊個鐘

18歳個陣返學做電話狗 65/hr (唔洗追數）
而家畢左業返緊office 都繼續做

Ptgf 1600一個鐘

倉務員盤點 75/hr

會考 跟車
但我瘦到條柴咁，返工頭幾日唧車落斜都唔識點落

萬寧仔 ＄35 中六畢業做